[月經]洛克人exe系列耐玩性真係歷代最高

如題
由細到大都係洛克人fans
細細個買左好多gameboy colour gameboy sp果啲去玩
由佢gba平台嘅x zero 同ps嘅x系列都有玩
到見到exe系列嘅時候 我仲未知道佢係玩咩嘅同時已經買左落黎玩
唔知點解雖然一直卡關卡到2046 但係就從未有放棄過要玩佢嘅慾望
跟住買攻略由exe4支持到流星洛克人2就無再玩
想問返依家仲有冇巴打係同好 會時不時down個模擬器黎玩返

可能係個遊戲系統太另類於傳統洛克人玩法先令人咁又愛又恨

exe頭兩集太細個未識搵攻略
淨係打到四模式就無打
去到3開始就識打
4打爆左好多次 攞哂所有靈魂
5雙隊長揀左布魯斯
6玩電腦獸好有型
流星就唔打 變左3d無咁靚啲畫

漫畫都好好睇 但係搵唔返黎睇
最鐘意化身模式 好有型
隻釋娜頓又係好屈機

幽默感既野......

exe劇情係歷代最好

梗係耐玩 過完表關仲有裡關

布魯斯隊啲靈魂玩家之間對陣好用
但遊戲過程麻麻
加上模擬器次次玩到去last chapter 打完snowman就死機

所以一直玩開v型斬果條友

switch點解唔重整
關唔關capcon同個原作者講唔掂數事

原作者出走埋啦
了無期咖啦

成日都無耐性儲晶片
黎黎去去剩係識用劍pa同草球pa

巴打好幽默

由exe2開始接觸
exe3日煲夜煲
去埋gaf啲網聚對戰
真係玩得好開心

分唔到你真心定假膠

其實到底有冇解決辦法

steam都出左個一樣戰鬥玩法既遊戲
不過唔係洛克人

唔係同一個角色已經無左陣味

唉 down個卡尼路小隊再玩一次算

Exe3 第一個大佬啲密碼嗰陣未有電腦 搵攻略搵左好耐

推

我用電腦玩 轉個唔同版模擬器就過到
然後用返原本個模擬器玩

In Air hockey ,we trust

玩英文版

仲記得細個有上幾個rockman exe論壇

有冇人記得個網址係咩

睇攻略

玩到斷save (幾次) 都仲要玩
但係我玩得好渣 剩係得通關o個粒星星 裡關全部未玩過

係佢會死機

巴打係咪有去香港洛克人論壇個網聚
我都有去過…
有冇去埋COCO比賽
GAF全名係乜, 好熟
我由EXE4開始玩, 借FRD飯帶玩但SAVE電壞左永遠無限LOOP
之後矮呀媽買左GBA SP同EXE5比我玩, 打後集集都有買!!

火神炮 + 3格光波 + 30 +10 +10

憤怒狀態

加多個麻痹

細個5代100人斬同過落石簡直惡夢

百人斬鳩撳打過左喪劈就過左

漫畫有英文版

我唔記得錯幾次要重打個過程好痛苦 又冇加速

以前細個玩EXE5科學省要洛克人玩砌字先過一關砌到日文就卡到2046

運氣 技術 反應都兼顧到

有邊個唔睇攻略唔識日文係過到

一開頭好比心機打打極過唔到
想放棄就一野過到
細個仲覺得百人斬隻公仔好恐怖

百人斬果度先難
手殘仔

換版本

之前有氣要幫個醫院小朋友打水晶片
卡左成個月都唔知要做咩

最正bgm

玩過exe 4 5 6
全部無cheat玩到7星
但就係過唔到exe4金屬人要鬥碎石個小遊戲 無爆過blue moon

LM

exe4 堆小遊戲都好考反應

佢都有重制洛克人x
點解唔放個移植exe同zero(原汁原味我都屌）

我都未計用手機玩有幾難
但都過到

好似有
GAF=Game Animation Forum
而家應該都無乜人上了

lm等巴打講返D論壇名出黎

細個成日上個個咩鬼洛克人sp中心

屌你老味打死都記得細個玩exe3野獸人嗰到，要搵3隻機械人仲要岩順序先去到打boss。以前未識睇攻略試撚左我成個幾星期先開到

巴打有冇game名，想懷舊下

同埋特區論壇

岩呀屌之後轉型態又係唔知做緊乜9野

太多太多不能盡錄啦

劍 闊劍 長劍

2果時有棱鏡加種子秒殺一切
3就有奪場爆地加蛇仔或蝙蝠
當時玩3同人對戰果時靠盾擋哂

流星都好好玩

真係頂唔住

玩左咁多代
突然換主角再改玩法
個陣一時間接受唔到就無玩
同埋新主角唔夠熱斗洛克人有型
仲有炎山+布魯斯 科魯迪

佢有得變身行電波嗰啲路呢下我覺得好正

同埋轉咗3D戰鬥 靚好多

DS版過關後可以返去挑戰千人斬

首歌好洗腦

我果部開唔返啦
如果比我用gameboy玩 無一隻npc會係我手腳

收番部
平過你買一隻ps4 games

幾年前開始慢慢買番齊成個系列
仲差幾盒，有緣見到就買

細個上網搵密碼攞勁晶片
太陽鎗PA同布魯士加洛克人開無雙個PA好正

但得3格行 劍個啲晶片易玩過exe
不過有大招好型

exe6個隻科魯迪以前卡左我幾耐

約戰e6?

推下先
E6我都無咩心情重玩

好懷念個九宮格

你可以試下download小雞模擬器玩

冇熱斗接受唔到 玩左一陣棄左

點解之後流星會做唔起？

利申：玩晒exe但無玩流星

個人覺得zero仲正 第一次係玩zero3
好撚正

zxa太垃圾
明明zx好地地

z3係最正

Z系列的話手機真係難以形容

Z3唔會太難又唔會太易，迎合到好多人
不過冇左鏈槍有d可惜

好掛住d自動儲氣
小學雞個陣成日ff自己有後備能源

好多人接受唔到個改變（戰鬥系統+角色）

利申exe同流星都好鍾意

個戰鬥畫面起哂鋸齒
視野太近太窄

同埋無咩操作感

zero隻隻boss都好好玩
不過到而家都未睇返個故仔
細個淨係打打打

小雞要JB先打到
唔JB有無計

流星格數減咁多 戰略性大減 加上主角柒 人設又唔吸引 情誼結又無

屌你老母

以前小學雞用模擬器玩得好開心

好似有隻外國fans制嘅
整咗好耐，但係真係有慢慢咁整到啲野出嚟

我覺得佢冇講錯喎
首先虛擬體基本上就係exe既劣化，d型態又唔好睇柒到冇朋友
我諗佢應該係想行人獸合體路線但exe既獸化同獸化混合型態又係高汁到爆炸，一對比流洛就差幾皮
跟住戰鬥畫面起哂鋸齒又要剩係睇到屎忽
格數少左戰術大減尼方面冇實際玩過就唔評價喇

Gba1-6代玩齊晒
再大個小小轉玩電腦無玩了

On9仔 潛完水又出返黎博屌？

上過一個有exe區嘅論壇
曾經興過用exe啲素材整gif圖
我自己都玩過吓

有冇人知係咩論壇？我冇晒印象

特區論壇？

收人一排地先

科魯迪無處不在，成日做隱藏boss, 仲有黑暗晶片幾好玩。

哈哈哈哈哈

有得睇毒撚由自閉努力到俾女溝已經夠晒

連個版面都冇晒印象
只係記得玩到好誇張
又自製型態，又整埋小故事咁

推
我都想知

基本上1-6隻game已經定左型 大家都開16:9 九宮格
視點變哂覺得怪 感覺隻game感覺好似退步左咁
細個覺得黑暗靈魂同步幾型 獸化都算有新鮮感
流星個d唔知太正氣定點 真係無咩印象

但隻GAME唔識日文唔睇攻略根本過唔到關
第一次玩係EXE3 仆街打個D金頭仔打左百幾粒鐘

唔洗jb
用第三方簽名果個就得
只係每日都要開一次 唔係嘅話就會無法驗證

試下先

有玩齊GBA洛克人系列, 忍唔住特登login留言
下面呢幾正小學果雞陣唔知點解買左正版,
EXE4 藍月亮, EXE5 兩隻版, EXE 6法露紥版, ZERO 3&4
依家都仲keep得好好, 仲開得返

EXE果陣有打過COCO係愉景新城搞既比賽, 場外有人幫碌改造卡
結果EXE5碌左個科露迪之魂, 儲氣係科露迪個暗圈 仲自帶浮空鞋
EXE6就開始玩血牛, 砌程式小塊砌到2000幾血
比較記得係要執齊基本1000血上限搵左好耐

ZERO誤打誤撞玩, ZERO2之後覺得係咁多集最難玩
ZERO3最尾打奧米加好熱血, ZERO4 ENDING見到雪兒咁可憐自己都喊埋一份

NDS果幾隻我諗都唔洗點評論
btw呢個系列真係細個打機最珍貴既回憶黎

唔睇攻略，連搵邊個對話，去邊都未知
感謝當年有人做圖文攻略

EXE 6 打科魯迪BX 卡左好耐
Zero 3 打完omega zero 之後句 俺はゼロ 真係型到核爆

細個鐘意玩exe多過玩寵物小精靈
最神奇嘅地方係 大家都唔識日文 係冇攻略嘅情況之下 可以知點行 個進度係大幅拋離coco d攻略 連裏關都可以破埋

全地圖行一次同所有npc講野 總會過到既

有時要去唔知咩位 對住d隱形牆講野 先過到

係咪已經enjoy緊
記住千其唔好玩布魯斯版 會死機卡帶

未係好明點裝game
返工未得閒搞

Install完

信任
可以享受下gba in iOS 了

仲有冇人鐘意

女女正

我記得有隻 exe x 流星
不過嗰陣冇玩完

咩黎

係咪nds
淨係玩過gba
exe1-6, 仲有隻玩卡片champion(悶到on9
依家又開返隻exe3出黎玩
3/4/5都好撚正
計時賽/養病毒/戰棋
反而6好似加太多非核心野做得over左
點解果陣game system可以吸引過依家d game咁多

EXE5 裏關多野玩過EXE6

Exe入面隻科魯迪真係好有型
唔知點解見人有得用科魯迪soul
我都勁想用

好似金手指定e card

fcr card限定
金手指可以改出黎

除左VBA重有咩PC用既模擬器
而家搵親唔係電話用既就係VBA

Vba有咩問題

就係打完雪人會定格過唔到

我細個都係用vba，冇呢個問題喎
我記得我係5、6雙版本都爆咗

定係你down嘅rom有問題？

應該係 不過我試過唔同地方DL都係玩到雪人出事
我玩卡尼路隊就冇呢個問題 但係鐘意布魯斯多D

我上面都有圖 雪人卡死

係 但係見上面有巴打話轉個唔同版模擬器就過到
所以問下除左VBA重有邊隻可以用

果時一路睇快樂龍一路打EXE6 真係感動到呢
EXE系列真係GBA既經典 不論故事 遊戲性 內容量都係

另外Zero系列都係 有種魔力會搞到你不停重玩
Zero 2果時玩到In game time 個半鐘內真係開心到呢

其實主因係佢地好多隱藏原素係故有劇情中間收埋左
一係就要破表裡關先會有特別野
吸引你一玩再玩 樂此不疲
但網絡發達之後樣樣都話dlc
仲點會好似以前咁抵玩

只講內容 果個年代真係抵玩到爆
正版帶冇記錯先三百幾 表裡關遊玩時間已經多過呢家D 3A大作
依家D game分分鐘要依靠重複支線先有咁既長度
再加上呢家買個DLC都百幾 兩三個鐘貨仔就玩完

好後悔點解以前要玩老翻

exe個系列明明係適合全年齡但係連大人都未必S rank到啲大佬攞齊晶片

定係我反應慢

crossover

其實好食RNG
評分標準要睇時間 Turn數 同步數

洗唔到手好晶片秒怪好難S到

冇模擬器應該得日本d達人先過到，淨係扭蛋抽卡已經夠玩死你

抽卡就算用save state都抽到手軟
用機玩完全冇心機儲齊啲晶片
再唔係唯有打病毒儲但係又好易死

但係抽到SP晶片又會好滿足

唯一只有6完全爆機，因為係全系列最容易

同埋隻game其實好矛盾，要有好評分需要有勁晶片，但要係病毒戰攞晶片就需要有勁既領航員晶片秒殺啲病毒

尼個又可以靠戰術解既
剋屬啦，cri啦，置頂晶片啦
6有洗牌同埋獸化lock係易好多冇錯
不過我有個疑問，佢有紅黃兩隻色既框，一個置頂一個係咩黎已經唔記得哂

紅係select 黃係nc?

聽人講應該係tag兩張晶片，然後其中一張出現既時候另外一張都會出現係同一round

利申:冇用過

好記得呢位人兄，好打過炎山

屌 俾你地搞到想玩返添
部GBASP仲開到

第一次接解係EXE3
之後好快就出EXE4,
第一次裏關係玩多週目最初真係唔多習慣

EXE4.5 又係另一種玩法
但最有趣係玩時間日子,仲有可以玩埋人地嘅機兵

出5之前就玩返1 同 2
仲有GP大賽

1 , 2 比起 3 真係單調咗
但係都好精彩,特別係劇情

EXE 5 加入戰棋同 隊制元素,
抵佢出喺DS 再吸多次金

最尾EXE 6 未賣已經講明係最後一集
每一關都係一個總習篇
連貫 1-5

之後嘅流星都玩唔返佢嘅感覺

如果佢而家喺switch 出remake我都會買
因為真係太精彩

當然我最希望佢出係可以自己customize自己機兵嘅新作

其實EXE系列真係好適合做online MMO

最尾想推廣一下一個舊聞
全語音化計畫

補多一句

靈魂同步真係好拎正

我都係玩返流星先

嘩仆街 屌你老味啱啱開返game
入去完全唔識睇
細個嗰陣點樣玩㗎

鳩禁啦

一鳩r落去
大叫
洛克人！exe！資料傳輸！

以前啲game
又無語音,又無咩漢字
所以導向性好重

令到你可以鳩禁,禁中之間學識操作
唔洗有太長嘅教學模式

你唔見EXE 每代都係三關教曬你點玩?
又唔會卡關喎

另外一個導向教學嘅極致例子就係第一代Super mario bro

果支仆街杖封淨人地一格可以屈到幾千攻

Exe3對人戰最鍾意屈淨一格，放植物人攻擊再駁蛇仔或隕星或蝙蝠仔

唔知係咪3 有關係打植物人 熱斗個fd比人困住係手術室 再加埋d bgm
細個玩勁心寒

好弱

發覺重玩好似好過開返細個玩嘅save 唔知自己玩到邊

我都唔知佢諗得仔細定on9

打咁耐機好少見植物型敵人嘅蔓藤畀人打中係會扣血

打植物人=退一步零距射擊

btw, 嗰關嘅歌幾好聽

植物人弱火，佢個關成地火怪出火晶片，好用又高攻，所以咪易打囉。

流星洛克人一定係配班長，熱心、善良、聰明、有錢又靚女，開始主角自閉都係靠佢拉返去返學。

主角唔柒，係唔熱血啫。記住佢唔係毒男，而係唔使返學都考第一嘅天才。劇情一三代其實唔差，係遊戲性低咗啲。

隔左咁多年仲係可以完整哼得出exe6首歌

啱
流洛2果陣班朋友俾布拉打到消失咗，都係靠班長撐返起昴
呢下開始就開始鍾意班長多過美空

分享下gba檔

喂 你仲有冇台版勁舞bu改歌
我搵左你好多次
我係辣椒呀

之前係高登開光復勁舞po果個

搵返埋GBA SP 出黎
想買返隻返黎玩邊度有得買

日本/上網

依家間唔中都會攞番exe5同流星3出嚟玩
玩左成十年 兩隻都999hrs左
竟然部nds仲未壞

當年係葵涌廣場百零蚊買左盒exe2 英文版

個陣連上網睇攻略都唔識 快樂龍又唔係期期有買（因為當時咁岩連緊攻略） 幾個月先爆到機好有成功感

個陣禁L1睇提示 記得哂d英文地方名

仲記得當時有個攻略網 三個香港人開既
一個叫阿洛EXE 同埋 JY

又推一推

最記得打映像人個故事行路會上下左右倒轉, 我玩老翻以為GBA整壞咗, 嚇到仆街, 即刻換另一盒帶試, 又無事, 以為係老翻問題, 點知過咗故事又無事, 之後先知係正常

認真搵吓都唔少

仲有其他，不過呢兩隻望落最吸引

個戰鬥畫面抄到咁足
唔使一定要九宮格咁姐

有隻係4x4
基本上啲人(包括我)就係鍾意個戰鬥模式

改太多又冇咗個感覺，唔改又好似太悶，講真出咗6集，冇乜招未出過
我懷疑CAPCOM都係諗唔到點突破先轉打直

4x4好似幾好
多位啲可以玩多啲野
2打2又得，出啲卡玩吓召喚又得

zero啲bgm真係好正

關zero乜野事

Sor 諗住可以撈埋黎講

返去又影下珍藏先

咁都推得返上黎

明天先放收藏上黎

近呢幾年買
全部都係全新
都有好多全新平到笑

淨係開左隻4藍月爆左機
其他都未有時間玩

高質

手足好多靚野喎

處女

我由EXE3開始玩起
又係唔識日文咁爆機, 之後仲同朋友連機日砌夜砌
我都覺得5好玩過6
6嘅獸化好似無5嘅黑暗靈魂同步好用

仲無咁好玩添

4同5次次打唔冇血都唔敢㩒張黑暗晶片
用過一次之後次次都彈出嚟引你用

我用黎黑暗同步多
聽聲就好易草好氣

走啦你